品味使是咪姐係openrice?

又收錢，又亂評
乜cctvb 咁夠薑既咩
利申：食飯唔小心睇左半粒鐘

擺撚到明啦

唔小心睇咗半粒鐘

真心問

品味使係openrice始祖